今日你放棄班勇武，他朝世上再無勇武！

劉細良，民陣.......又散水?

民陣：成立獨立調查委員會係最低入場券。

你地講乜撚野啊?五大訴求啊，又自我降價?想大和解?想收科?想袋住先?血債血償，有排同黑警計；義士呢?你當義士係CONDOM?成件事係政府搞個大頭佛出黎，有乜理由叫抗爭者埋單?釋放義士啊！當義士係CONDOM，你地有冇咁無恥啊?

劉細良又係叫人散水，叫人放棄勇武。點解你地班大人咁撚仆街，成撚日想講掂數，想收科，想降溫，想大事化小，小事化無。冇勇武俾壓力政府，政府冇晒不確定因素，然後你地講掂數，一人讓一步，成立獨立調查委員會就想收科、當贏左?屌你老母啦！勇武只能中場休息下，絕對不能退場，場波冇進攻，只有守龍，即係只輸不贏最多和，你地根本唔係想幫抗爭者贏，你地只係成撚日想求和，仆街！

抗爭者係遺書都寫好晒，唔撚好用愛惜義士生命黎做藉口俾你地班人想散水、收科。成撚日乜中計物中計，中你計降溫散水就仆得街了。如果係咁撚愛惜義士，點可以置被捕了的義士於不顧?

歸根究底，你地怕攬炒，但其實你地都明知中共都唔會想攬炒，起碼呢一刻中共唔想，解放軍亦唔會出。警渣升級，示威方亦會升級，如果再加上罷工，睇下玩大佢，成個社會承唔承受得到，政府計過數，覺得唔著數，就會妥協。宜家係政府要驚，唔係你地/我地要驚，社會動蕩，政府同中共驚過你！根本攬炒係一種互相恐嚇，邊個驚就邊個退，就邊個輸，冇人想真係攬炒，政府唔想，示威方如果可以都唔想冇命，就係狹路相逢勇者勝，一攬炒，社會動蕩到不得了，政府驚過示威方。所以政府先會有機會妥協。冇晒勇武，放棄左班被拉被傷既勇武，當政府應承得你今次成立獨立調查委員會，下次政府再搞其他仆街野，邊有勇武再幫你撐?今日你放棄班勇武，他朝世上再無勇武！你地當義士係CONDOM，當呢場戰役係捉棋，棄車棄馬當係死物，求和就算，義士下次彩你都有味，屌你老母啦。/////////////////

明明有機會可以贏既牌，你地班撚人專登打到輸，唔好再同政府打龍通啦屌你老母。講掂左數?單一要求，成立獨立調查委員會就想過骨收科?屌你老母啦。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

咩叫 be water?
呢家每星期衝 可以達到目標？
可以既 我日日同你衝又點話

點解唔可以適當時候做和理非
要武勇既時候再去。

勇武都要珍惜自己，拉一個就少一個

民陣無叫人留守24小時

唔好推比和理非搞手

出現大量散播失敗主義，心態必需調整，唔好放棄勇武

懷疑樓主玩分化 依家無人當勇武係condom 個個都想珍惜勇武 所以先叫和理非進場

和理非同勇武都係香港人 係兄弟
我地唔會放棄兄弟

呢2日 風向愈來愈多
前線 割 和理非

推

如果真罷工，我全面支持勇武退場，和理非進場。
但如果唔係罷工，冇返10萬20萬人罷工，和理非進場而勇武全面退場，即係=0，又行返永續社運呢條舊路。
完全明白和理好心，明白好心人唔想班後生仔送頭送死，但如果你地真係想勇武後生冇事，咁唔該你地一係就真罷工，如果唔係，就唔好阻人用武力、用動亂、用犧牲自己，黎脅迫政府妥協。
大頭唔敢吹大雞，班大人唔會敢罷工，唔罷工，就只有睇住班o靚仔o靚妹一個一個前仆後繼送頭，每人坐返十年八年。
然後你地就話成立獨立調查委會員就打和算數了，等乜區選立選。唔再講釋放義士，唔再理死左既人、俾人拉左既人了。真心佩服做人可以咁無恥。

唔該班和理大眾，你地唔敢自己貿貿然罷工，完全明白；咁你地應去圍返班泛民領袖大佬，要求佢地廣泛呼籲全港反送中支持者一齊罷工，香港人，係羊羣心理，有人吹雞，見有人響應，就會一齊罷；冇人會想自己做出頭鳥。

唔需要全港人罷架，呢邊既支持者，當幾個有一個肯真罷，都有10幾20萬人，遍布各行各業，足以影響香港正常經濟運作了。
2019年6,7月為止，香港就業人口387萬，當有10分一支持，就有30萬人..已經好夠了.......